又話有831 CCTV？肯公開未

借d意唔小心流出唔得？我懷疑拎到CCTV果個唔知乜水 有2個可能性

1. 被滅口 or 被威脅 —》 最安全方法係流出

2. 其實由頭到尾都係一場大龍鳳 等班黃絲港豬以為拎完CCTV=件事完左

大佬呀 有冇死人我都想知架 幾時肯比黑客hack流出呀

屌

有冇人跟緊

炒車都好 唔想有死人

咪話有律師團隊囉
仲話條片好似有問題，會請專家睇嘛

洗唔洗屙篤屎都同你報告啊

流出黎大家睇啦屌

法庭講明而家唔可以流出
唔應該拎手足既法律責任黎較飛

申請人不可向公眾公開相關片段
...
831太子站警暴案，疑團未解。梁耀霆成功取得太子站的閉路電視，是否意味真相可大白？有律師指出，根據判詞，有關片段不可向公眾公開，「即係唔可以擺上YouTube足本播放」，只可用於梁向警方提出訴訟的案件上。

點流？成場官司唔洗打？法律責任你孭？

你話流就流？法庭知得果幾條友拎到 流出左你估甩到身？用屎忽諗野

唔信法庭了 就算條片有殺人 你告黑警之前都比人滅左聲啦
不如流出比全世界知

On9
智商2歲？
流出嚟告到坐監都似

打緊官司啊

俾你睇有撚用咩

樓主似引戰

唔流出黎 拎黎有咩用 唔係仲信法治社會呀？
快快手流出 拎個公道起碼都仲可以推上國際
等得港共d紅官制裁黑警黎 都死撚哂人啦

遲下會拎上庭民事告黑警，如果唔閉門公眾就可以入去睇片

醒少少好唔好
司法程序呀大佬

我懷疑樓主ac原本嘅主人已被滅口
善用不推文功能